Karel Milter kaebab et temmal olla Saada Tallitaja Jakob Saare käst 1 R 50 Cop ja ei möksa sedda äera. Tallitaja Jacob Saar tunnistab et Karel Milter on sada 1 R 50 Kop sest rahhast on kinni pandut et Ruggo körs on ilma künnata jäend Süggise 1 R 25 Kop et Karli Hob Canepöllo peal wiljaks keint ja Nabrid lahti kiskonut, ja et isse Hobbuse pöllole wiend 50 Kop Maanti sillat on Karel Milter ka ilmma teggemata jätnud selle maksnut Tallitaja täggijale 1 R üllepea on Tallitajal sada 2 R 75 Kop Karli käst.
Kohhus moistab et Karel Milter peab Tallitaja kätte ja nendele kellel sada se Rahha 1 R 25 Kop ärra maksma, kahhe Naddali sehks peab maksedut ohlema.
